[GYM撚] 點解咁撚多人一日玩哂成個場？

其實點解咁多人一日玩哂成個場咁滯？果頭見佢推緊胸 轉個頭去左拉背 後黎又飛膊

一玩玩兩個鐘以上 其實咩諗法？

我都成日見呢d人
我覺得可能佢識d 你唔識既野
所以我都係靜靜地自己操自己算

Full body / Upper body

唔係淨係得bro split嘅

唔覺有咩問題 一定要一日一個位??

重點係 果d人普遍都唔廢 反而我分part 一日一part 仲覺得係咪操唔夠

有時你太高估自己恢復/成長能力

職業健美選手一日一個肌群操廿幾三十組

你又操廿幾三十組

其實身體係咪食得哂咁大訓練量呢？

值得反思

我自己一星期大約4日左右 胸背膊手 間中加個腳 5日

其實都無好刻意progressive overload, 又無特別食好勁 所以一宣都無乜進步

見好多上面講 一日玩哂成個場 或者另一個講法 亂鳩咁操 又唔操得唔差

一次過玩幾個肌群=\= 亂操喎

樓豬幾高幾重

我眼見就好似我岩岩咁講 成個場玩哂咁滯 推 拉 腳 乜柒都玩 又唔係superset 胸+背 咁樣

或者唔係傳統果種一次一part 既玩法吧
可能仲有用

175cm 150磅左右
我廢西黎

full body ，一星期三次，操一休一

一樣操到野 真係可以參考下

upper lower split

唔洗咁留意人 做好自己咪得